托利拿 同 格列沙加 邊個勁啲?

托仔
沙加

軒仔勁啲

呢個係問題？

沙加 for sure

無討論價值 渣ga

男屍

沙加勁啲，搞笑方面